恭喜我

v5

發現原本個心係好地地
一見到隻死肥鳩塊面就即刻跌返落嚟

次次都係咁
call撚完sick第日返去就閪鳩你
閪足你成日 好撚似殺咗全家咁

我撐足5年我好撚叻

一夠2:30見撚到你個死樣心情又謝返晒
真係正仆街嚟

見到我就開心晒

星球大戰都無撚用啦 搵埋搵埋人工加撚得少過帛金 我留返你自己袋喇肥鳩^-^

返工返撚到去損入枱底喊
屌你老尾畀無形壓力人嘅人都唔撚係人嚟

我真係恭喜你呀

吹完又醒釅地之後行嗰時不停諗啦 呢個只係單向嘅想法
遇過好多人覺得似所以應該會夾
但其實只係自己咁樣諗
然後當咗同人好朋友 無人承認過
或者仲唔想人知道

一講錢就笑喇唔閪喇矛神經

感情台(單爍)

我一扭由高登單到呢家 咁樣仲好
唔使對住班人扮frd
我唔係想識人先上來

反正啲人鍾意面嗰時無嘢 自己人同自己人就講講講 但又流出
又話俾人出賣完屈返你出賣人
仲複雜過個真實世界 煩到

都唔係清高 自己都係差唔多
但見到都覺得驚 成日見住但又要話下人先安樂嗰啲

身邊嘅人都唔信得過做乜要信你
識咗好耐？？

樓豬嚴重拖低連登質素

the膠汁est

咩事呀樓豬

哦係咩

浮雲(真毒)呢啲狗公先係^^

笑到我反肚